# เปิดตัวที่เยอรมนีขยายขนาดจอปรับสเปกทันสมัยขึ้นSamsung Galaxy Tab A #
เมื่อวันอังคารที่ผ่านมาประเทศเยอรมนีประกาศเปิดตัวอย่างเป็นทางการโดยปรับสเปกให้ทันสมัยขึ้นรวมถึงเปลี่ยนขนาดหน้าจอให้ใหญ่กว่าเดิมสิ่งที่เปลี่ยนแปลงไปจากรุ่นที่แล้วอย่างชัดเจนคือขนาดหน้าจอโดยปรับมาอยู่ที่นิ้วที่ความละเอียดพิกเซลอัตราส่วนหน้าจอปรับเป็นแทนที่จะเป็นแบบรุ่นที่แล้วแรมเป็น
ใช้หน่วยประมวลผลไม่ระบุผู้ผลิตที่ความถี่แบบแกนประมวลผลหน่วยความจำภายในและรองรับสูงสุดสเปกเต็มอ่านได้จากท้ายข่าวส่วนที่หายไปแน่นอนในรุ่นนี้คือเริ่มต้นวางจำหน่ายต้นเดือนหน้าที่เยอรมนีโดยรุ่นจำหน่ายที่ราคายูโรประมาณบาทส่วนรุ่นที่มาพร้อมกับอยู่ที่ยูโรประมาณบาทที่มาภาษาเยอรมันผ่านกว้างซม.ยาวซม.หนามม.หนักกรัมหน้าจอแบบขนาดนิ้วที่ความละเอียดพิกเซลอัตราส่วนหน้าจอ
หน่วยประมวลผลไม่ระบุผู้ผลิตและรุ่นทำงานที่ความถี่แกนประมวลผลแรมพื้นที่หน่วยความจำเก็บข้อมูลแบบกล้องหน้าเมกะพิกเซลกล้องหลังเมกะพิกเซลพร้อมแฟลชและโฟกัสอัตโนมัติรองรับ+และรุ่นที่เป็นรองรับทั้งรองรับรองรับเฉพาะแบตเตอรี่ความจุ
Samsung Galaxy Tab A x GB GHz GB microSD GB S Pen WiFi LTE Samsung GSM Arena Samsung Galaxy A TFT PLS x GHz GB GB eMMC f aperture f aperture WiFi abgnac Bluetooth USB GPS GLOSNASS Beidou LTE MHz MHz HSPA+ LTE MHz Cat. mAh Android Marshmallow 